真係唔知點駁呢幾個五毛

今日睇蘋果個LIVE
有幾個五毛嘅留言真係駁唔到
「一直跑光复条毛？」
「连打也不敢，还喊黑警死全家」
「玩了三个月还只会放火？这叫光复？」
「一直说要模仿乌克兰，香港人只有乌克兰蟑螂的程度」
「一直送头还想推翻政府」

香港人一直都話要武力升級
但係仲未克服到自己嘅暴力潔癖
成日都話核爆都唔割
結果連玩少少火都屌
再咁樣落去點赢到呀

以上全部都係事實，但係真話永遠都係最難聽

預咗有人屌我五毛分化撚

五毛都要駁？

用你架車推9班狗

唔好再講烏克蘭 今日火大啲都比人屌到仆街

就算佢講中
都無人叫你認
輸人不輸陣
連鍵戰都輸

法案都未過，內容又未知，實乜咁心急

「一直跑光复条毛？」 呢句真係駁唔到成日一見到防暴就恐慌四散，明明平時屌狗屌得好撚大聲

我唔係好覺玩火有人屌喎

睇live五毛最鍾意叫人衝，又成日話睇到好悶
和理非就鐘意叫人返屋企

我都覺得係
唯有推樓主做勇武之首帶領香港人光復香港

唔好再屌大家唔敢
文宣做唔夠，前線其實好多人有帶嘢，
但我地對後排文宣唔夠，現場氣氛限制哂。

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

「一直跑光复条毛？」
留得青山在

「连打也不敢，还喊黑警死全家」
抗爭者十分善良

「玩了三个月还只会放火？这叫光复？」
暴力程度有限

「一直说要模仿乌克兰，香港人只有乌克兰蟑螂的程度」
香港人有自己抗爭方式，沒有要模仿誰

「一直送头还想推翻政府」
五大訴求沒一條是搞港獨 推翻政府

唔好互屌啦

唔好理連登風向撚 現場大把人拍手叫好

咪話打警賊
勇武廢老都打唔贏

OK

我諗我明樓豬講乜
希望 online 得嘅都有作戰嘅準備
狗狗打法已經唔同 6，7 月
當我地應付到催淚彈
佢地就轉打法 下下開槍同打人
大家要有心理準備「作戰」呀
埋身打嗰隻！

嗱 呢啲係用嚟撚五毛
唔係畀大家不思進取
自我安慰

做多幾次就無人屌 因為會習慣

「一直跑光复条毛？」
老毛當年長征如是
「连打也不敢，还喊黑警死全家」
死全家是天譴
「玩了三个月还只会放火？这叫光复？」
光加熱就等於火
「一直说要模仿乌克兰，香港人只有乌克兰蟑螂的程度」
我唔同意係模仿緊烏克蘭，外國事實上一直冇搵過黎比
「一直送头还想推翻政府」
不解釋，邊場革命冇送過頭

五毛有兩種，一種係真紅，一種係愚民，你講緊就係真紅最鐘意講既野，例如我姨丈，由雨傘開始就已經屌話香港人係溫室花朵，又要推返政府又唔敢流血革命，佢地真正知道香港發生緊咩事，係真心認同極權，成王敗寇論，咩都武力解決就得，邊個武力贏佐就做咩都應該(不過如果當中國無武力優勢，例如對美國時，比美國佔領，佢仲會唔會咁講嘢就唔知)

但仲有種愚民係真心覺得暴力係唔啱，多得中共封鎖自己暴力既新聞，佢哋真心認為中國好安全和平所以我哋連和平示威佢哋都會話阻到人，好暴力

結論是安心武力升級，班真紅笑9我哋，班真心反對暴力既愚民升唔升級武力都會鬧

不過我勸大家咪嘥時間同五毛理論

因為人地根本唔係想同你理論
佢只係做緊抹黑工作
會不斷轉移話題

你駁左abc佢講d